[約法三章]邊個再分化、內鬥，就做天使慰勞手足！

事到如今
當分化既代價以幾何級數上升時
表示必須以強硬既紀律手段去阻止呢種行爲

雖然我地表明槍口一致對外
但「對紀律既自我要求」係香城Online不可或缺既一部分
所以，謹此立例——

如對圈內人、商號等出文分化、煽動圈內鬥爭、挑撥離間，
其人必須做「天使」，向香城Online玩家提供紓緩生理需要既服務！

處分既次數、強度，隨性質及傷害程度而定
上文所適用對象，不分性別、和勇、公會、受攻！

此誓

天你老母使，五毛狗

分化既災難性後果唔係今日先有
汲取敎訓定汲取前列腺液
你自己揀

如果係男人點做天使

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

男人老狗唔係連呢的野都唔知掛？

推
上圖請廣傳

於是韓國人無分化⋯⋯

Show Blocked User - 伊弉冉六八九
Show Blocked User - 好野可以出街lu